手足如果唔係包到好實真係要忍下手

班狗搵人真係好快 一出樣9成就上門
各位冇包樣真係要忍下

大家要保住自己

唔好太過衝動

Push

真係想提下各位佢地要追真係好快即日走佢都追得返

政府建築物咁多海康威視鏡頭。人面識別真係唔難

真係要包實晒先得 手足佢都已經好快即日走 但都比人捉到

飛機公司係國泰

分分鐘一直有開人臉，特別係呢種日子，如果有留心留意既話各細區都多左好多鏡頭，配合超級電腦鎖定目標出門口既衣著所以先咁快手做到野

做少d危險野啦

係，其實有共識唔好博住
做野前問下隊友諗清楚

想知刺狗有咩用
而且咁多鏡頭下刺狗又係咩心態
依家成個場和理非都少
勇武更加無出場
係咁多鏡頭下刺狗
係有勇無謀行為
我唔希望手足做有勇無謀之輩

我無嘢要講！

係...真係唔好咁衝動落手
周圍都係記者,CCTV,便衣狗 其實好撚危險

走都走得好快

721
721
721

佢心急救人je